<HTML> 
<body>

<h2> Reamp Commons Utils </h2>

O projeto é uma junção de vários utilitários, com métodos e classes diferentes.

Divisão dos packages colocados para separar as classes com os mesmos nomes.

reamp-adserver
reamp-ai-robert-core
reamp-inventory-xml-indexer 

</body> 
</hmtl>